［戰術討論］要唔要試吓用電筒

P牌第一次開po 開得唔好屌細力啲
眼見依家有支雷射筆喺身就告藏有攻擊性武器
用嚟照狗又告襲警 雷射筆已經無當初咁有用
之前都見過有巴打講過唔好再用雷射筆[url]

既然雷射筆帶又告用又告
點解唔用電筒
狗個邊成日都用電筒照9記者
咁如果我地用照lazer方式照返狗又可唔可行
又可以阻止狗個cam影到手足
如果佢咁都告襲警 咁平時照記者咪普通襲擊
另外電筒喺身唔犯法掛
返屋企條路黑要用
行夜山要用
行完夜山唔記得執走唔比咩
[member]電筒仲有多個用途 可以現場發掘下 打中關節應該都幾痛[member]

想集思廣益下 睇下有無用
另外係其他巴打好早已經講過電筒呢個方法
以下為部分

[url]
[url]
[url]

最後希望大家覺得有用就推
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

輕鬆十連

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

係咪開錯台 點解無人討論嘅

水樽 雷射筆 長遮都唔犯法㗎啦 佢要拉你洗講理由

但依家好似得雷射筆起訴到 所以先覺得可以用電筒取代

但係電筒效果唔大 除非好高流明+可以閃 如果唔係鐳射直射眼效果一定好幾條街

上面啲post都係講高流明電筒 可以參考下
但如果電筒係針對返cam會唔會有用啲
另外對cctv又有無用 所以想睇下有無專業解答

鐳射筆真係尻叫合唱嘉年華先拎出嚟玩啦
實用度低
又會畀狗咬
而且買一枝勁既lazer要成3-400蚊
性價比低到喊
買枝強光電筒都唔使咁貴
夜晚拎嚟照明又得
必要時可以一下照落對家對眼度
分分鐘有奇效

電筒用黎射cam一流